講多次 唔好投白票

凡是敵人反對的 我們就要擁護
凡是敵人擁護的 我們就要反對。

你投白票，共產黨 中聯辦 建制派最開心
所以點解白票撚要企埋敵人同一陣線

我地要立會過半數，咁就唔怕開會

叫飯民唔好推班垃圾老屎忽黃碧雲之流出黎選
全部讓路比本土派獨派同埋後生飯民新軍
大家有得揀未唔會白票囉

自己搞初選大台推返舊垃圾老人出黎又迫人含，怪撚得邊個。

推

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

大佬呀 迫雲都有好多支持者

白票撚死全家

敵人好似無反對

起底原來白票兵FANS

白兵幾時又叫白票???

屌你老母 我要出糧啦

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)